今晚利物浦贏到曼聯，我即刻改名朴孝敏臭雞

我地最聯贏撚硬